(有圖)咁光明正大宣傳代做功課算唔算犯法?

[img]圖片網址[/img]

幾年前已經有啦

豈有此理

原來係咁個廣告我而家先睇到對唔住啱啱放監

以前啲槍手冇咁明目張膽 或者好多都係referral
依家連淘寶都有幫人寫ESSAY嘅服務

已report, 下次報警